(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{15:function(e,t,n){e.exports=n(40)},20:function(e,t,n){},34:function(e,t,n){},36:function(e,t,n){},40:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var a=n(0),s=n.n(a),o=n(3),r=n.n(o),i=(n(20),n(9)),u=n(10),c=n(13),l=n(11),h=n(14),m=n(2),d=[{question:"\u9019\u88e1\u5f77\u5f7f\u662f\u53c3\u8207\u904e\u6587\u5b78\u9802\u5cf0\u6703\u7684\u4eba\u624d\u9069\u5408\u4f86\u7684\u5730\u65b9\u3002\u7136\u800c\u6709\u4e00\u8655\u6587\u5b78\u88ab\u963b\u6493\u8457\u767c\u5c55\uff0c\u6642\u9593\u4e5f\u505c\u6eef\u4e86\u3002(\u8acb\u627e\u51fa\u505c\u6eef\u7684\u6642\u9593-\u6642\u8207\u5206\uff0c\u683c\u5f0f\u70baxx:oo)",answer:{text:"11:25"}},{question:"\u5728\u5ee3\u5834\u4e2d\u7684\u67d0\u500b\u7a7a\u767d\u8655\u6d6e\u73fe\u51fa\u4e86\u6587\u5b57\uff0c\u60b2\u50b7\u5c31\u662f\uff2f\uff2f",answer:{text:"\u7dbb\u653e"}},{question:"\u9019\u88e1\u8ca9\u8ce3\u5404\u5f0f\u5404\u6a23\u7684\u6771\u897f\u3002\u5982\u679c\u5c07\u6211\u5011\u7684\u540d\u5b57\u5171\u540c\u8655\u90fd\u53d6\u51fa\u4f86\uff0c\u5c07\u6703\u662f\u9019\u5730\u65b9\u7684\u7b2c\u4e00\u500b\u5b57\u3002(\u8acb\u5230\u6b64\u8655)",answer:{location:[22.9917937,120.2018795]}},{question:"\u5728\u9019\u68df\u6a13\u6709\u4e00\u8655\u5f77\u5f7f\u662f\u9694\u958b\u865b\u8207\u5be6\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u5f9e\u6b64\u9580\u671b\u51fa\u53bb\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u516d\u500b\u5b57\u3002",answer:{text:"\u4e2d\u6b63\u5546\u696d\u5927\u6a13"}},{question:"\u6316\uff0c\u597d\u53ef\u611b\u7684\u8778\u725b\uff0c\u5f97\u62cd\u4e0b\u4f86\u544a\u8a34yy\u3002\u54a6\uff1f\u6211\u77e5\u9053\u9019\u662f\u54ea\u689d\u5df7\u4f46\u662f\u9019\u662f\u5e7e\u865f\u5462\uff1f(\u8acb\u5f9eline\u8981\u5716)",answer:{text:"29"}},{question:"\u597d\u5947\u602a\uff0c\u9644\u8fd1\u6709\u4e00\u5bb6\u4eba\u5728\u5403\u684c\u83dc\uff0c\u4f46\u684c\u4e0a\u537b\u653e\u4e86\u4e00\u6574\u9846\u6c34\u679c\u3002\u8acb\u554f\u6c34\u679c\u662f\uff1f (\u5c31\u5728\u8778\u725b\u9019\u5340\uff0c\u4e0d\u9700\u904e\u99ac\u8def)",answer:{text:"\u9cf3\u68a8"}},{question:"\u65e5\u6708\u4eba\u4eba\u4e00\u518a\u5c1a\u571f\u3002\u8acb\u627e\u51fa\u7d44\u6210\u4e09\u500b\u5b57\u7684\u5730\u9ede\u3002(\u4e0d\u9700\u5230\u5730\u9ede\uff0c\u76f4\u63a5\u8f38\u5165)",answer:{text:"\u660e\u502b\u5802"}},{question:"\u660e\u502b\u5802\u533e\u984d\u4e0b\u7684\u5b57\u4e2d\u4f3c\u4e4e\u96b1\u85cf\u8457\u4ec0\u9ebc\u8cc7\u8a0a\uff0c\u8acb\u627e\u51fa\u9019\u5e7e\u500b\u53e5\u5b50\uff0c\u4f60\u5c07\u6703\u770b\u51fa\u4e0b\u4e00\u500b\u5730\u9ede\u3002(\u9700\u8d70\u5230\u8a72\u5730\u9ede)",answer:{location:[22.9968659,120.2006528]}},{question:"\ud83d\udfe6\u2600\ufe0f\ud83c\udfde\u3002\u8acb\u627e\u51fa\u4ee3\u8868\u9019\u500b\u5730\u9ede\u7684\u82f1\u6587\u7e2e\u5beb(\u4e09\u500b\u5b57\u6bcd)",answer:{text:"BCP"}},{question:"\u5947\u602a\uff0c\u5de7\u514b\u529b\u62fc\u932f\u4e86\u5427\uff0c\u8acb\u5beb\u51fa\u62fc\u932f\u7684\u5b57\u6bcd (\u5927\u5c0f\u5beb\u9808\u5c0d)",answer:{text:"R"}},{question:"\u8cb7\u4e86\u4e00\u676f\u53f0\u5357\u6700\u8b9a\u7684\u897f\u897f\u91cc\u5496\u5561\u4e00\u8def\u5411\u5317\uff0c\u770b\u5230\u6709\u500b\u4eba\u5728\u67f1\u5b50\u908a\u5c3f\u5c3f\u5687\u6b7b\uff0c\u5b9a\u775b\u4e00\u770b\u539f\u4f86\u6211\u770b\u932f\u4e86\u554a......\u67f1\u5b50\u53e6\u4e00\u5074\u5beb\u4e86\u4e00\u6bb5\u8a71\uff0c\u4f46\u662f\u8a18\u4e0d\u592a\u6e05\u695a\u4e86......\u8f15\u8f15\uff2f\uff2f\uff0c\u597d\u597d\u8aaa\u8a71 (\u8acb\u627e\u51fa\u7a7a\u683c\u5169\u5b57)",answer:{text:"\u78b0\u982d"}},{question:"\u9019\u500b\u5730\u65b9\u6709\u8ddf\u64fa\u5ea6\u4eba\u806f\u540d\u7684\u9152\uff0c\u800c\u6211\u662f\u5426\u8a72\u559d\u4e0b\u90a3\u676f\u9152\u5462\uff1f(\u8acb\u5230\u6b64\u5730)",answer:{location:[22.990094,120.1937285]}},{question:"\u559d\u5b8c\u9019\u676f\u597d\u50cf\u770b\u5230\u56de\u5230\u73fe\u5be6\u7684\u8def\u4e86\uff0c\u4f46\u524d\u65b9\u8def\u7684\u78c1\u78da\u7684\u898f\u5f8b\u6709\u9ede\u5947\u602a\uff0c\u6216\u8a31\u89e3\u958b\u7b54\u6848\u51fa\u53e3\u5c31\u6703\u51fa\u73fe\u4e86\u3002(\u8acb\u5f9eline\u8981\u5716\uff0c\u5927\u5beb\u82f1\u6587)",answer:{text:"INRUDY"}},{question:"Inrudy, \u597d\u719f\u6089\u7684\u540d\u5b57...\u554a\uff0c\u662f\u6211\u7684\u646f\u611b\u5440\u3002\u4e00\u5207\u7684\u60f3\u8d77\u4f86\u4e86......(\u606d\u559c\u7834\u95dc\uff01\uff01)"}],w=n(4);var v=function(e){return s.a.createElement("h4",{className:"question"},e.content)};var q=function(e){return s.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"\u8a18\u61b6\u65b7\u5c64 ",s.a.createElement("span",null,e.counter))};n(34);var f=function(e){return e.answer?s.a.createElement("div",{class:"centered"},s.a.createElement("textarea",{onChange:e.ontextChange,defaultValue:e.answer.text?"":"\u6b64\u984c\u4e0d\u7528\u7b54\u6848"}),s.a.createElement("button",{onClick:e.handleSubmit},"Submit")):s.a.createElement("div",null)};var g=function(e){return s.a.createElement(w.CSSTransitionGroup,{className:"container",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},s.a.createElement("div",{key:e.questionId},s.a.createElement(q,{counter:e.questionId,total:e.questionTotal}),s.a.createElement(v,{content:e.question}),s.a.createElement(f,{answer:e.answer,handleSubmit:e.handleSubmit,ontextChange:e.ontextChange})))};var p=function(e){return s.a.createElement(w.CSSTransitionGroup,{className:"container result",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},s.a.createElement("div",null,"You prefer ",s.a.createElement("strong",null,e.quizResult),"!"))},x=(n(36),n(12));n(38);function b(e,t,n,a){var s=E(n-e),o=E(a-t),r=(e=E(e),n=E(n),Math.sin(s/2)*Math.sin(s/2)+Math.sin(o/2)*Math.sin(o/2)*Math.cos(e)*Math.cos(n));return 1e3*(6371*(2*Math.atan2(Math.sqrt(r),Math.sqrt(1-r))))}function E(e){return e*Math.PI/180}var k=function(e){function t(e){var n;Object(i.a)(this,t),n=Object(c.a)(this,Object(l.a)(t).call(this,e));var a=localStorage.getItem("questionId");return a=a?parseInt(a):1,n.state={counter:a-1,questionId:a,question:"",userAnswer:"",answersCount:{},result:""},n.ontextChange=n.ontextChange.bind(Object(m.a)(Object(m.a)(n))),n}return Object(h.a)(t,e),Object(u.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.setState({question:d[this.state.counter].question,answer:d[this.state.counter].answer})}},{key:"handleSubmit",value:function(e,t){navigator.geolocation.getCurrentPosition(this.success.bind(this,e),function(e){console.error("Error Code = "+e.code+" - "+e.message)})}},{key:"check",value:function(e,t){var n=this.state.answer,a=n.location,s=n.text;return console.log(e,t),console.log(a,s),"autumn31 is smart"===t||(a&&console.log(b(e[0],e[1],a[0],a[1])),!(a&&b(e[0],e[1],a[0],a[1])>50)&&(!s||t===s))}},{key:"success",value:function(e,t){var n=this,a=t.coords,s=a.latitude,o=a.longitude;this.check([s,o],this.state.userAnswer)?e<d.length&&setTimeout(function(){return n.setNextQuestion(e)},300):Object(x.confirmAlert)({message:"hmm...\u518d\u60f3\u60f3\u770b",buttons:[{label:"Yes"}]})}},{key:"setNextQuestion",value:function(e){var t=e+1,n=e;localStorage.setItem("questionId",t),this.setState({counter:n,questionId:t,question:d[n].question,answer:d[n].answer,userAnswer:""})}},{key:"getResults",value:function(){var e=this.state.answersCount,t=Object.keys(e),n=t.map(function(t){return e[t]}),a=Math.max.apply(null,n);return t.filter(function(t){return e[t]===a})}},{key:"setResults",value:function(e){1===e.length?this.setState({result:e[0]}):this.setState({result:"Undetermined"})}},{key:"ontextChange",value:function(e){this.setState({userAnswer:e.target.value})}},{key:"renderQuiz",value:function(){return s.a.createElement(g,{answer:this.state.answer,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,questionTotal:d.length,handleSubmit:this.handleSubmit.bind(this,this.state.questionId),ontextChange:this.ontextChange})}},{key:"renderResult",value:function(){return s.a.createElement(p,{quizResult:this.state.result})}},{key:"render",value:function(){return s.a.createElement("div",{className:"App"},this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz())}}]),t}(a.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));r.a.render(s.a.createElement(k,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[15,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.3328150a.chunk.js.map